男朋友生日有咩驚喜

佢就生日 原本諗住帶佢去食自助餐但呢排呢肺炎又多左都唔知點算

Bbbbbbbbbbbbbb

中出

感情問題一律

自己煮

送佢一頂帽

同佢講分手

肺炎自助餐

雙間驗孕棒

gay

送一頂綠色嘅帽